有線新聞fb page多左好多5毛留言

south china morning post都係同樣情況
留言既好多都係馬來西亞人 新加坡人 直接from china既都有

入黎了解真相

［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去